英國百幾年來都對中國一樣

成日同中國講合約精神，但成日被人反口無視都學唔精，百年後又簽中英聯合聲明，害埋香港

其實我都唔明。
BNO直接轉BC話因為違反聯合聲明所以唔做。
但係支那直頭當聯合聲明無到。

英國佬仲跟規則玩，唔知係戇居定有心

對支有戒心絕對係好事
我以前喺英國住教曉我一樣野，對華人圈子都係保持距離好
當然你可以有人情味或者有固定朋友
但你話合作，真係要諗下喇
尤其支那呢D冇法治嘅環境

想轉啦，但會做唒人質

因為100年前俾人呃嘅英國佬已經死哂

直接轉bc
有晒福利，你估你融唔融入到英國本土?

因為支那無賴 大家搞佢唔掂
但如果係英國違反既
到時有啲咩 支那又會拎住聯合聲明jer佢
英國做唔到無賴囉
支那低裝又唔代表英國要跟住佢低裝
如果英國都承認聯明聲明無效
唔知到時有咩手尾跟呢？

百年後中國唯一的檢討就係將衰敗滿清變成
有單一民族主義,百萬軍隊,武警城管,核彈航母,生化武器,科技監控的滿清
至於好多錢,獨裁,屠殺人民 一直冇變過

咪9up
就算bc持有人唔係英國住
返去都要3年先可以拎福利

扮紳士

中國好醒，同你deal就做小人，係國際就扮君子。

英國個國格係咁
佢會好墨守成規咁守自己啲承諾同條約，即使俾人搵笨都會照守
所以英國唔鍾意隨便應承人

英國失去印度 = 冇人會再聽佢枝笛